\documentclass{article}

\title{Functionele Decompositie Project}
\author{Team ESAT5A2}

\begin{document}

\maketitle

\section{Product}
	\subsection{CCU}
		\subsubsection*{Database}
			\begin{itemize}
				\item Algemene Data Structuur Maken
				\item Database ontwerpen (met Dia)
				\item Leren MySQL 
				%Energiebeheerprogramma apart programma (best ook andere taal, e.g. 
				%python, java, C++, ...)
			\end{itemize}
		\subsubsection*{Arduino}
			\begin{itemize}
				\item Alleen communicatiefunctie $\rightarrow$ zie deel Communicatie
			\end{itemize}
		\subsubsection*{Web-interface}
			\begin{itemize}
				\item PHP en MySQL
					\begin{itemize}
						\item MySQL \textit{leren} (zie ook Database)
						\item PHP \textit{leren}
					\end{itemize}
				\item Gebruikersprofielen
					\begin{itemize}
						\item Voorspelling naargelang flexibiliseren van Toestel
						\item Vergelijking van factuur met Vast of Nacht/dag tarief
						\item Persoonlijke Instellingen
						\item Onderdrukkingsmogelijkheid van beslissingen systeem
					\end{itemize}
				\item Data Visualisatie
					\begin{itemize}
						\item Winst
							\begin{itemize}
								\item Van individu
								\item Van hele Wijk
							\end{itemize}
						\item Totale Energieverbruik real-time
					\end{itemize}
				\item Algemeen Interface Ontwerp
				
			\end{itemize}
		\subsubsection*{Energiebeslissingssysteem}
			\begin{itemize}
				\item Communicatie met Database m.b.v. MySQL
				\item Prijsfunctie en Optimaliseren
				
					\hspace{6pt} Assistenten zullen dit later toelichten
				\item Verkrijgen en Verwerken Marktgegevens en Weer
				
					\hspace{6pt} Assisten voorzien gegevens
				\item Doorgeven van Opdrachten aan Communicatie Arduino (via 
				database/direct?)
				
			\end{itemize}
	
	\subsection{Modelhuis}
		\begin{itemize}
			\item Toestellen (incl. Sensoren)
				\begin{itemize}
					\item Ontwerpen
					\item Lasersnijden en bouwen
					\item Elektronica
					
						\hspace{6pt} Moet Status kunnen illusteren (aan/uit, mate waarin opgeladen etc.)
				\end{itemize}
			\item Interface Demo
				\begin{itemize}
					\item Klok
					\item Weer Simulatie/duidelijk maken
					\item Andere interactie
				\end{itemize}
			\item Arduino
				\begin{itemize}
					\item Library voor elektronica toestellen
					
						\hspace{6pt} In functie van algemene gegevensstructuur en flexibel 
						met poorten
					\item Library voor het lezen van sensoren
					\item Communicatie (zie verder)
					\item Uitbreiding aantal output pinnen Arduino m.b.v. shift registers
				\end{itemize}
			
		\end{itemize}
	
	
	\subsection{Communicatie}
		\begin{itemize}
			\item Protocol
				\begin{itemize}
					\item Vinden van een geschikte Arduino Library en basis communicatie laten werken
					
						\hspace{6pt} Criteria: genoeg documentatie, recent genoeg
					\item Bepalen van Vorm protocol
						\begin{itemize}
							\item Commando's
							\item Variabelen/Data
							\item Volgorde van polsen en zenden/ontvangen
						\end{itemize}
					\item Maak library/wrapper om makkelijk met protocol te werken
						
						\hspace{6pt} Toepasbaar bij zowel Arduino's aan CCU als huizen
				\end{itemize}
			\item Aan CCU
				 \begin{itemize}
				 	\item Arduino-Pc via Seri\"ele poort % gebruik \"e voor ë
					 	\begin{itemize}
					 		\item Kant PC: verwerken en in database stopppen
					 		\item Kant Arduino: doorzenden en bufferen wanneer tegelijk langs beide kanten
						 	\item Synchronisatie: wanneer luisteren/zenden
					 	\end{itemize}
				 	\item Arduino CCU - Arduino's huizen, via radio
				 \end{itemize}
			\item Aan Huis
		\end{itemize}

\section{Demo}
	\begin{itemize}
		\item Modelhuis (zie boven)
		\item Organiser van de 24u Cyclus
			\begin{itemize}
				\item Visualisatie van Prijswinst en Energieverdeling
				\item Interface om model en cyclus te besturen
			\end{itemize}
		\item Poster
	\end{itemize}

\section{Presentatie}
	\begin{itemize}
		\item Deel Concept
		\item Deel Resultaten
		\item Illustraties
		
	\end{itemize}

\section{Verslag}
	\begin{itemize}
		\item Tussentijds verslag (tegen 24/10)
			\begin{itemize}
				\item Structuur
				\item Referenties
				
					\hspace{6pt} Vooral Inleiding ondersteunen/motiveren met cijfers en wetenschappelijke bronnen
				\item Illustraties en Werkingsschema
				
					\hspace{6pt} Welke zal wel duidelijk worden bij schrijven van Tussentijds verslag
			\end{itemize}
		\item Eindverslag
			
			\hspace{6pt} Inhoud Tussentijds Verslag + Raportering en Reflectie van de Resultaten
	\end{itemize}
\end{document}